［正視聽］行動前一晚請勿上LIHKG

文宣咗成個禮拜
講到明政府12點前唔回應就黎明行動

結果呢???

一到夜深，啲風向撚出撚曬黎
行動前幾個鐘開po玩公投
行動前幾個鐘先黎俾建議，你成個禮拜做緊乜柒？
行動前先黎吹淡啲人數？

我特別想點名屌鳩個UST南亞仔
佢話：盡力拆啲唔太阻人返工嘅設施 例如單車

我想問你個腦係咪食撚咗屎嚟
朝早六點拆單車做乜鳩啊屌你老母？

黎明行動，大三罷呢啲全部都係要人多先可以成功到。
你哋就叫人唔好去，居心叵測啊？

推

一到夜深，啲風向撚出撚曬黎
行動前幾個鐘開po玩公投
行動前幾個鐘先黎俾建議
明明個勢係好好

推比全世界人睇

今日有手足俾人拉嘅話，一定攞你哋班風向撚開刀

啲人真係冇腦

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

推推推

之前幾次三罷黎明，個散水風都冇咁行
今次連藍屍早幾日都知，散水撚係咪on9

得罪講句
今日真係冇幾個人打算罷工
罷店更加少
同埋ust 南亞仔講咗好耐
連登上面都講咗成個星期
話最少要改下

你下面已經有一個

係啦係啦，繼續遊行啦，希望個政府會回應你哋

鬼登，積極建議唔撚俾，有病

一唔同意就屌散水撚分化撚
一個方法唔work 咪諗第二個lor
而家係冇工會 罷唔到有規模
得幾個人罷 罷多日都會被人炒
呢d 問題講左好多次

講左成個禮拜都仲話冇宣傳

又要成功，又唔撚肯做嘢
又有成班風向撚，又有割蓆撚同埋自私撚
呢個革命真係好難成功，不過大家要堅持

根本就係

又分化
各有各做啊唔該
6月講到依家口都臭

不如講下職業
同埋今日打唔打算罷先

其實話黎明冇用個d人 唔通遊行又好有用咩
只不過係兄弟爬山 各自努力咋 當初又話不分化 不割
一星期前已經話 和理非大遊行—>死線—>黎明行動
講到好地地 臨門一腳d人先出黎鳩叫開post叫停黎明行動
想點呀依家

可能佢哋覺得要宣傳到下年先叫夠

佢哋提前幾個鐘先比

班友真係痴撚線，一到半夜12點之後啲風向轉撚到

文宣講咗成個禮拜？？？
有共識？？？

一個禮拜圍內宣傳，就想搞到一個全港三罷........
你講笑咋？

個勢好？？？

12月8號 80萬遊行 都係差唔多一個禮拜

當然冇啦，你琴晚先黎開po吹淡風向

4點已經重狗食住西北風戒備喎

就係有你呢啲咁嘅仆街，你前一個禮拜食緊屎嚟？

真心話：我想返工希望唔好咁多人阻我返工

你收皮啦引戰狗

係囉 繼續遊行開嘉年華囉

但無人明點解要繼續搞成效唔大但一樣嘅行動，你又唔講嚟說服大家，一味係度屌人唔出
去塞機場都係春袋啊，你唔叫人繼續出？
同一招用得多人地捉到條路變相送頭，講咗半年be water都係得個講字

11月11號 第一次黎明行動就癱瘓黨鐵，因為人夠多

坦白講句, 喺連登宣傳再多都係效果好低, 咪以為全香港人都係睇連登

一早已經拉咗啦
講完黎明行動但又帶風向 同送手足去死冇分別

多狗到仆，比人捉晒路，上次都拉唔少人，都唔明點解仲繼續玩黎明。

遊行同三罷點同

成效當然唔大啦，你哋出少啲風向po咪多人出囉，究竟你行動前幾個鐘叫停有乜意思？講咗好多次，你唔早出唔遲出，係要行動前幾個鐘前出？

推
次L次都係咁
尋日又唔一齊嗌

因為有太多風向撚

屌你老母
黎明行動玩塞鐵係同送頭無分別
塞路都算啦
仲要係樹敵

都未計死線大三罷俾你哋搞到狼來了

有手足俾人拉嘅話
係攞你班無出去/無俾人拉嘅仆街開刀呀
水鳩塞鐵班中學生手足俾人拉嘅仆街就係你哋啲網軍呀
網軍打手死全家

最令我唔撚明白嘅就係 有意見唔係唔可以講 但係可唔可以早少少 到最後一晚先至出曬嚟 有時真係唔知嗰班係人定係鬼 我冇話唔畀發表意見 但係嗰個時間點真係……

咁多手足俾人拉
點解你仲可以係度講嘢嘅？
暖氣軍師坐係屋企塞鐵？

一早重便衣狗等住大家去圍捕嘅問題點解決？我唔係完全唔認同黎明行動，而係覺得重複返之前嘅嘢成效只會越嚟越細，所以要諗辦法改善

岩，係網軍先會以為個個手足睇連登行動咁on9，講到班香港人好似冇獨立思考要靠連登大台咁，你咪要整個幾次poly血的教訓先肯be water。

真係屌唔撚化，所以你個腦淨係可以喺行動前幾個鐘先諗到嘢？

南亞仔早幾日已經係咁開post 講

係啦係啦，繼續黎明啦，希望今次死少啲手足

明明死傷慘重，講撚咗要改善同等工會集氣，成日吹大三罷，遲早吹到變狼來了

我塞緊使唔使同你單聲先？

係啊，咁你解釋啦

一早前幾次有人講過黎明嘅問題，係冇人聽繼續搞咋喎。

一早有人開po講咗唔好搞塞鐵塞路啦
ust 南亞仔個po講咗四十幾版
你班塞鐵撚都仲未識死

搞你可以慢慢搞
但係無人去唔好係度嘈
無人阻止你
無人去係因為大家用腳投票
覺得無用
俾你吹風吹出去送死嘅中學生都有讀通識
識獨立思考的

我淨係知佢琴日開po嘅建議就係話要拆單車

88 同你溝通唔到

要唔做野定係做錯野 自己諗
同埋想講上個禮拜果幾個中學生唔係比休息散水撚害死 係比鳩吹雞果班害撚死

獨立思考正解。每個人都識衡量風險用腳投票

想問樓主做緊乜

agger 用腳投票

白板 ac
你講乜都得啦

順便話埋俾你聽
你去遊行裝修燒鋪
藍絲最多都係咀砲
你阻佢返工打埋你一份
自己小心啦

有能力就留力
唔係送頭
多你一個好多

咁你只係一味得個叫字
都無解決過個問題，我尋晚個po唔係叫人唔出，係叫個班堅持要出嘅人說服下我地點解要繼續返，然後你地一味屌我諗嘢簡單同溝通唔到
咁會唔會分化個個係你呢
我絕對明白各有各做，但宜家係未同路人提出疑問都唔得？

5日前
(12.9) 我想講 黎明行動 需要調整 唔係唔搞好過

4日前
（苦勸）真係唔好再搞所謂嘅黎明行動啦

3日前
（128維園見）改革黎明行動建議

第一個post 800幾正評
第二個post 17xx正 4xx負
仲討論到第56頁
how see

一個禮拜就想吹雞三罷
果然都係啲學生哥多

上星期話唔好黎明行動 等12月9
好啦等到12月8就吹行晒 唔好搞

有80萬人上街 有8000人肯塞都塞得死啦

Ok繼續返工啦大家 乜事都冇

大家繼續返工啦 當我吹水就得

休息撚真係死全家，黎明行動最緊要係多人，有10k出黎都成功到

總之佢地講點就點啦
你講啲野唔岩聽就係毛，風向撚，鬼
然後block柒你
轉個頭佢地成班block撚到自己圍爐又問點解無人講，行動無人跟

屌 未諗到嘛
你有pt就用pt駁 一味屈人帶風向
人地d pt就當睇唔到
個勢好好？連登上面好有撚用

上個禮拜風向狗話攪得太急，等多一個星期
尋晚半夜就話大多數唔會加入

黎明行動一推再推，成日都話要休息等下個禮拜，慢慢等啦你地

Agger
明明2星期前已經共識
人夠多就行動，琴晚就係咁吹風唔搞

琴晚係起勢咁吹

一星期前即Post成千正評
老實講有人支持有人唔支持

你唔支持咪唔好出 唔好打擊想出去既人
大家都有被捕的覺悟

定你真係香港人真係搞得成罷工？

樓主自己無睇PO，星期三四兩日成幾個PO激烈討論黎明，討論到爛，到最後共識係無特發警暴衝突+太早吹雞會唔夠人同埋對家早預備人伏你。
成日討論到爛有共識跟著又開PO有討論過，真係曬氣。

佢地成日話危險，屌你老母係咁吹叫人唔好出，人一少就梗係危險啦

你哋講晒啦，又話吹得太遲，你又話吹得太早。不成氣候，經過今日，我相信唔會再成功罷工㗎啦

一個星期"宣傳"就夠時間叫人三罷？

黎明行動比藍C打獲甘就真= =ON9無腦

要玩長線有效打擊經濟
12月一定係搞工展會 搞聖誕 搞倒數
本身12月就咁多春袋搞商家
點解一定要選個搞到自己友嘅嘢做

樓主潛撚咗

曬氣，星期三四五咁多個PO討論你唔睇人地論點，而加突然出PO話無人討論突然吹風，浪費大家時間再回一次。
自己返去睇返果幾個上曬熱門既PO，個個比曬完原因同係搞應該點搞，你真係訓左幾耐尋晚先醒。

中共已入侵

agger
香港示威持續
咁撚大個政治不確性係度
我就唔信有外國投資者夠膽投資

但係又咁講喎 同一樣野做多幾次d狗仔都識得去防 個方向無錯 但手法應該要變

班友都多撚餘。一件事多人想做就唔會俾人帶到風向。夠有海量po帶風向投白票啦！

自己叫唔郁人就賴人帶風向，至冇出息。

唔好非黑即白啦講下唔同意見又屈人分化，不過我都覺得有唔同意見好心預早講，手足人一少又比狗咬

Push

風向撚收皮 good post push

唔係因為會成功先做，係做左先有機會成功

收皮啦南亞仔，全部無事，你開心啦

事實係根本唔夠人，你少少人只會走去送頭，唔夠人就不如止洩離場算把啦

突然好撚多人跳出嚟話送頭

勿理連登仔
極多分化jj

我唔似你班分化撚咁淨係識喺度睇連登，講到我淨係識坐喺度鳩噏咁，如果我有一日因為唔夠人而俾狗拉，就真係多謝你班風向撚唔少

當初點解會有黎明行動 係因為唔想再打夜晚戰 放棄星期六日 免得被狗咬
依家又話放棄黎明行動話多人送頭
今朝好多地方鐵欄已經整返好 政府根本唔當星期六日遊行係一回事

咁你搏唔搏到人 人哋有曬論點論據

係 如果休息可以贏到嘅話我都想

推 屌你老母又搞到一班學生送頭 真係多得你地班軍師唔少

佢哋根本唔撚記得晒

都要睇情況架
依家黨鐵同警曱配合
個個站至少20-30個人

你郁隻手指佢地都望到實

之前129行動post一面倒like
但有班仆街就臨門一腳吹淡風
鬼撚到仆街囉

收皮啦分化撚

痴撚線，連登邊會有共識你係大台？

其實由頭幾次黎明行動後，成日都見到post話黎明行動要轉型，比哂提議又屌人五毛
呢幾日少左係因為大家推128
大家128行完番屋企又再出post勸， 唔係你所講嘅”行動前一晚做風向撚"

夠人就吹雞搞工展會啦

大大個春袋聽日開始
重要搞到年尾
唔係唔支持吓 刺激消費呀

無共識繼續吹風吹唔起，咁你自己出就得，無問題。自己小心。
（你今日一係罷左工響企暖氣見唔到個個站PO PO，一係已經成功翻工）

puah

講真，我覺得黎明好有用
但而家俾份化到無人去
是時候面對現實了

睇咗要唔要做大家心神領會啦

其實好撚中
唔好以為連登真係咁大影響力啦唔該
一班人凌晨時分鳩噏可以左右成個行動？
事實上人數已經反映左人地贊唔贊成行動
唔好再賴落啲乜鳩風向到啦
長大啦
個腦唔係淨係得黑同白
咪撚成個藍絲咁啦屌

根本係無解大絕

一個站最多咪幾隻防暴
如果夠人一人一淡口水都侵死佢地啦
但真係冇人 真係多撚謝班唱淡軍師

現實就係有人俾防暴禁低 其他人淨係拍片

有道理

難聽都要講，吹雞聽日罷工嘅人係咪其實冇返過工

凌晨一點幾開post會係啲乜人？
果千幾讚係有份令今日失敗既仆街

拉，有計劃有內容最實際

你講到咁易
事實係你一諗住塞就即刻搵人夾你走喎
你唔會諗住係地鐵站打狗下話？
口頭勇武有撚用咩
我夠知人人拎把刀仲做到多啲野呀
但邊個負擔風險呀
你就unun腳係屋企鳩噏帶啲垃圾出向
出左事唔知你點諗

有邊日既行動、遊行冇埋伏？
港島遊行伏唔伏？你舉個例子比我聽下？
屋企最安全 你休息下吧啦

連登=同溫層

128 死線 129大三罷 同我推上去熱門

大家記唔記得今晚2359係死線

1208民陣遊行！唔回應，1209十區開花！

個個過千正皮，前一晚吹淡風散水，多撚謝你哋班冷氣軍師
你哋班冷氣軍師暖氣軍師冚家剷繼續和你lunch和你唱用精神念力爭取五大訴求啦

點解啲人一塞就被夾走? 咪就係因為冇人囉

事實就係之前果晚無警暴無死人啉樓的人唔單止唔出，仲唔會同你做掩護。只係鬧「豬」同不斷講「你仲返工」根本唔會說服得到。
但之前係一有大單野大家就好支持（爆眼，周同學不治）,無gear街坊都和你RB。相對安全。

人都係現實嘅 都係要返工嘅
罷工喱啲嘢你哋自己幻想下就夠
反正你哋都唔敢

南亞巴一做出過post解釋點解制唔過
要轉方式
唔係尋晚先出post

一直都有好多反對意見
駝鳥心態冇意思

淨係喺連登 tg啲公海都好少見 好多黃嘅都唔知 反而藍絲就知

叫人試下轉方式我理解
但佢啲方式真係好撚廢
咩叫轉搞啲冇咁影響人返工既野
黎明個目的就係要做到被罷工呀嗎

前功盡廢就係咁解

無人，搞唔成，咪唔好搞
死牛一片頸，害己害人

不能同意更多

一早有人提出過質疑，但畀人無視咗咁解

你舉個唔伏你既行動比我聽下先啦

講得咁巴閉，之前幾次罷工我響應咗，結果就係俾香港人呃咗幾次。請問我而家係咪要當下斷咗收入先叫做得多？

搏唔到 所以繼續返工

依樣真
個個懶係苦口婆心咁話唔割，只係俾建議，唔想有人送頭
其實真正令手足送頭嘅人就係你班淡風撚
人少先會送頭，唔想有手足送頭就應該叫多啲人出嚟cover佢哋
而唔係行動前先嗌剎停個行動叫人唔好去

最重要嘅係，129三罷文宣11月28已經出咗

有12日時間你唔撚柒俾建議
噚日遊行個個嗌129三罷，之後先走出嚟叫人唔好去？
浪費晒文宣同嗌口號手足嘅心機之餘，以後仲點叫人信日程表？
知唔知乜撚嘢係一鼓作氣？
有意見要傾就有人提出行動時就應該傾
成日行動前先嗌停，未戰先降係好撚打擊士氣

其實黎明行動係最be water嘅行動
冇特定時間地點，唔洗帶任何gear
見到唔對路多狗少手足，咪變返做真正搭車撚囉
乜裝都冇，警甴撚知你返工定黎明？

你都痴撚線...

暖氣軍師叫人出又冇成本點解唔叫

所以呢？你係咪覺得自己付出左好多？我明每個人都有唔同嘅底線 你覺得俾人呃左幾次咁你想點？ 係咪要跪喺度同你講對唔住。我所講嘅都係事實請問有邊忽你覺得巴閉？

咁你可唔可以講下其實你想做到d咩先？
之前幾次黎明行動你仲未睇清香港人有幾鍾意返工？
而且你估罷工既人冇成本既？

好心你行動前用下個腦諗下啦 一味得個屌字冇用嫁

唔返工有咩做

從來都未咁火滾，大撚把人工都冇埋幫班冷暖軍師打天下，換嚟係咁嘅結果

但真係要諗諗計點避免，唔係唔可以軍師俾建議，而係唔係前一晚大風吹

你句說話講得太哽耳，你覺得無人想罷？
唔講下宣傳夠唔夠？係唔係個個睇連登？
付出有幾多而共產黨未跪有咩用？值得睇係而家講？
可唔可以收起你份傲慢？有罷嘅人都係恨鐵不成鋼，見到你哩類發言只會好滾。

連登唔係大台
人地唔出
因為覺得唔work 唔係因為lihkg

同意

都幾撚煩，咪回應咗囉...
日日回應回應

D中學雞唔用腦諗

連登真係有病

其實有異議就要早D講
唔好臨前一晚先黎個180度大反轉,成個禮拜宣傳比你一晚KO

點解講到好似連登變左大台咁
班冷氣佬放下風原來就會令三罷失敗？
有無諗過叫三罷嘅都係學生為主
清醒下頭腦好d

樓主講埋自己有無出過黎明發夢先

樓主駁唔到？
定係下句就屌埋我地叫五毛

樓主係咪有軍火/武器訓練
可以一人打退成隊狗隊？

Day 1已 反對，自己起底睇啦
推人去死 都照推？
人少又話人

多你老母 依家每個站一定有狗同便衣係黨鐵入面 係咪人多就可以打到入去 離地撚

你唔信嘅話，我話有你都係唔信架啦

係 你要咁講嘅話。如果全部人都變勇武早在6月就贏咗

咁你出咗就更加知有幾唔可行 定你個區真係咁成功咁多人

根本冇人知 得連登同tg自己知
d廢老連風都收唔到
根本唔夠人

幫手搞工會啦

正解
話人半夜吹風嗰啲個電話係咪上唔到網，睇佢TG啲group入面啲人係撚行動咩！㩒入去睇已經唔對路，家長車星期六知自己其夠人都識放棄，黎明呢？

歡迎起底

我語氣重左 但真心想講可行性好低 人少 代價高唔想睇住中學生死

你覺得我傲慢同哽耳只不過係你既偏見黎既姐
有咩令你唔舒服我依家同你道歉 不過 我講既亦都係事實 今日唔做黎明 只能番工等和你lunch
而且我有係我嗰便嘅地區嘅地鐵站宣傳我盡左我自己本分
唔會淨係喺連登度做宣傳 一早已經話要脫離同溫層你覺得宣傳唔夠 但已經宣傳左一個禮拜

所以我好撚失望啊屌你，以後plan日程表公投先好唔撚好

Agger,班柒頭夾硬加個黎明行動入日程表就要人跟
根本大部分人都唔認同呢件事
得班五毛自己死推爛推